97居屋王負資產十年 新居屋王抽到要唔要？

香港樓價係唔會跌，永遠有剛性需求，永遠地少人多。